真。勇武師奶

岩岩見到有 Ching 話要整英文版, here you go.

推到上reddit比多D外國人知道香港既師奶唔係揸流灘

pish

push ，整走個logo 先啦頂你

Sor 上網搵D免費野快快手手整左止住咳先